垃圾大j終極人血饅頭

又叫人捐三十幾萬食沙律
又叫人去食佢深藍阿哥間舖頭
又叫人捐錢
又叫人課金

你唔撚屌藍絲KOL 過黎批鬥黃既？ 個腦冇野呀

熱普城陳雲黃毓民班共諜日日響網上用勇武個名食人血豆沙包都未出聲啦

分化撚死埋一邊啦

呢條友人格不嬲係有問題 只不過佢係黃姐
以前點借高登上位都知咩事

條友不嬲醒目 有哂預謀借黃上位
去到現場又話自己體力不足要走先
出黎拍幾條片話自己黃
你地班友就唔記得哂以前佢點樣屌你地
佢心諗原來連登仔咁天真咁善忘

睇佢啲片都覺得有啲問題

不過佢係黃敢做拍遊行片都無左好多廣告收入
所以我覺得無理由要反佢
唔洗下下鬥黃既

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

只要係黃 殺人犯都可以原諒。
兒登邏輯係咁。

又嚟批鬥大會

只要係黃 以前點樣屌連登都無問題

又一堆核突三毛搞分化
最好就割到二零一六年打後咁
俾人鳩dq得二三百友去

上連登獨立思考呀屌

黃藍唔關我事, 啲片好睇就得
雖然唔好睇

都話呢排好多人出嚟屌呢個屌嗰個
大家知咩事

正
樓上一大堆分化L同私怨L
慢慢block

人血饅頭又點
區議員無份?
黃店無份?
連仔無份?

毒撚眼紅萄葡人食到女名利三收

已經想到佢過百萬 subscribed 個不可一世個樣

癲得過你老細黃洋達？痾篤屎都話係抗共叫人課金支持